林鄭唔封關嘅目的係刷大陸鞋 幫大陸分擔醫療壓力

佢老細係中央正苦
你估佢會理香港人死活咩 唔好on9 la

余巴

你估中一半，唔係唔理香港人死活，係直接想香港人死

本身送中已經搞個大頭佛出嚟
加上上面亂到仆街
仲幫老細添煩添亂咩
梗係少做少錯 老細落order先做嘢啦

i think so

留返啲醫療quota畀有錢人同埋教授

700萬人 support 13億人?
條數點計出嚟?

刷鞋要識計數？
人命對佢地嚟講只係數字

自己唔罷工無人會可憐

林鄭最終要被鞭屍！

屌香港人醒味？
香港獨立 唯一出路

直情係擺醫護人員上檯

真心一早想香港人死
化武殺人不用槍

對政府嚟講只係工具condom

只會令香港變疫埠，唔係分擔
D大陸豬仲要周圍走

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

唔封關就係為左用香港醫療系統醫支那人
取悦中共 向雜總領功
根本有心引入支那病人 用香港人條命黎換自己政治前途